一人一個連登入面奇撚怪怪嘅罐頭式回覆

1.一有人改歌詞，就有人問「邊間教會啊？」
2.一有人講宇宙天文新聞，就有人問「咁仲洗唔洗返工啊？」
3.麻友係雞係公廁
4.男女感情問題post，就會有人衝出黎話互射咗幾多次

邊間教會事實上係唔啱音喎

有名你叫 child登

你呢句都係奇怪罐頭式回覆，LIHKG點譯都同child唔岩音啦

邊條仆街又逐個cm負皮呀，同我行出黎

你覺得叫child登係因為音譯既關係？

睇呢啲睇得咁重要

好硬耳

THIS IS Gay
無是咁的，0分

渣ga

留名學野

就係想講呢個

仲有一種肥絲牌罐頭 專門食錯痔

1. your name
2. cap廣告圖
3. 留tg

X埋右
完全唔好笑

樓豬新會然 ？

(Show blocked user-樓主）

"child登" 依個回覆真係好罐頭, 我係任何post打依個回覆都用到

1.帽事嘅
2.經常有隻肥婆衝出嚟問左定右

下世小心啲

一半半啦 一半抄登 一半真係child登

「你係踩港撚，你係五毛」

who?

屋企廚房幾大？

破你膠處（笑

笑左 笑埋右

尹志平

第一次見人寫新會然真係唔明
...以為同大自然有關

1同3有咩問題

驚已報
報驚

唔明驚字係咩口音..

問英文post
一定有人會答I go to school by bus

貼張支那圖乜鳩skr

想知再講

10

9

乜都話好尷尬

係 好鐘意衝入嚟放呢張圖然後好多正皮

一有乜嘢大件事，牧師林突襲，小冰期，病毒危機，隕石撞地球

「咪又係要返工」
「咪又係要供樓」

王心凌開post
真係有圖
王心凌都唔識

不了

我屌你老母邊個踢我

child登係黎自連登初期，高登舊人叫呢度做抄登
新會員了解下。

你問我答
屋企廚房幾大?

你阿媽個波罩你

G

麻友係雞係公廁

同中國有關就衝岀黎盲反，同五毛冇分別

新會然

最撚煩一定係堆我全都要嘅圖

頭D 對白

民主民生政治post
通常結尾都有一句
香港人真係好垃圾／低賤

劉華門徒對白

讀開X 不過我阿媽讀X 我個fd話佢個老師有一次同佢講讀X係錯，讀返X先啱，所以佢而家讀X

蟻
因為蟻多嬲死象

潮文(Copypasta)

屋企廚房幾大

屋企除晃幾大

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

上連登 勿認真

child登囉
係唔撚係都係到留"child登"兩隻字

1左-.-

任嗌架喎

第三點並非垃圾回覆
其他則認同

香港人都係一樣

徐晃幾大？

i got school by bus

666

帽事既

屋企廚房幾大
左你老母
基

乜撚嘢冰塊裡有毒個個

尷尬

陳小明

無啦啦貼同主題冇關係既gif圖

蚛蟈又然

用Linux

美國女教師啲強姦新聞一定會有
快點強姦我

樓主坐咗幾耐

666
skr skr 🤙🏼🤙🏼

想要理性討論建議ching返高登

鄭子誠系列

木鹿大王

記者朋友大家好，我係豬的半

羊

抄登呀柒頭

1.毅進星 $100

好撚老尷

係因為抄登啊傻鳩
抄返黎既登

"你地child登仔點點點"
"事實上係抄登"

樓豬新會然

健康post 醫學post = 下世小心啲

或者:咁右呢?
最憎依個 完全唔好笑

潮文post
一定有on9仔打句「見證潮文誕生 」仲要大把正評
柒撚到喊

連登仔中意跟風
果排吹咩風就盲跟

「樓豬 」

個post有聲
child登又炒車

呢個post證明左 越黎越多新會員
好多人唔明d comment

連登account唔值錢啦 咩人都上得

郭富城嘅弱?

邊間教會都唔明

樓上包括樓主講嘅回覆大部分都有典故
點稱得上係奇撚怪怪
最多咪話啲comment垃圾 但點都唔算係奇怪

明明就係高登傳統回覆黎 咁都叫奇怪 不如死翻去fb罷啦

有時啲po長少少就TLDR

好尷尬

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

蟻多嬲死象

一評論港產戲就話眼高手低 差不多套套都有

一有陶傑嘅文章回覆必然有抽水呢兩個字

一定會有傻鳩講「咁都要問」
事實上佢自己都唔識答

你的樣子如何巴打召喚

Offer god

樓主老母 10...0 gif 圖

谷sir嘅post，有一堆人喺度1。都唔知1乜嘢

蟻多摟死象

好凍 攬住我

嗰陣唔記得高登定連登
日日都雞 全部都係雞
真係睇到覺得煩

而家出面盲反環保都係
唔係話立場錯
而係一見到環保兩隻字已經屌定先

頭D台詞
比番部機人啦